我應唔應該逃避?

我真係好驚出醜 我好驚要當住咁多人講野
我知咁樣都因為自己自我中心 以為人人都會注視自己
但我真係無辦法 好驚好困擾 今日 有一刻令我終於明點解會有人想自殺
你要我唔準備出去講 我真係可以唖左係度
當住咁多人講野 我真係好大壓力
有人話 你應該克服自己既弱點 而唔係逃避
但每次要係班到講野 前一晚我都訓唔著 我要準備好多
1分鐘既野可能要用4個鐘準備
你淨係比咁少時間我 我真係做唔到 好想逃避
每一次出去講野 就好似要打大佬 一關關咁過 每關都好辛苦
記得小學有一次做話劇 細細個唔做好準備 負責老師又唔同我地準備 上到台唔記得台詞 比人笑左好耐 唔知關唔關事
有無人有相同經歷 可以比D意見我? 再次遇到要出去講野要點做好?

每個人都會有出黎講野既機會
所以你唔洗驚 因為愈驚愈在意反而會仲衰
試多幾次就好快適應

暴露療法 - 你柒多幾獲就會開始唔驚

雖然唔知你講乜鳩 1999咁

試左好多次 成日都要出去講野 唔比準備就少 唔在意即係點 即係出醜都唔洗在意 ??求指教

對唔住 中文英文都一般

正如你聽人present 人地有時都會卡住左
你都唔會覺得有咩大問題
反而你出到黎閃閃縮縮仲礙眼

其實冇人會留意你講成點 唔好俾咁大壓力自己
慢慢黎